憎恨八達通嘅人應該要繼續用八達通先岩

不過首先要搞自動增值，例如用SC simply Cash，每次增值都有1.5%
之後每日都過數去O!ePay 再FPS去番銀行
每次自動增值，信用卡都會收取八達通公司一定嘅charge，之後過數去番銀行，八達通就無得賺取任何費用
試諗下有十萬人每日自動增值500，八達通每日都輸差唔多100萬
咁假如之後信用卡唔回賺自動增值，港豬就自自然然直接用信用卡俾錢 唔再用八達通
假如八達通唔俾過數去O!ePay ，咁呢個app就自動變垃圾，啲研發費用就可以變expense